去台灣簽卡定係撳錢好？

之前一直都係喺機場撳錢
但係簽卡好似可能有多啲回贈
計埋visa/mastercard 1.95%手續費都可能抵過俾現金
有冇高見？

要比較信用卡同撳錢個rate
事實上唔差得幾多

我見hsbc有優惠

Visa Signature 卡持卡人由即日至2018年12月31日， 憑卡於網上及海外簽賬可享全年高達2.4%「獎賞錢」回贈！配合其他獎賞計劃，海外簽賬更可享合共高達5.6%「獎賞錢」回贈！詳情如下：

獎賞計劃 「獎賞錢」回贈高達
最紅網上及海外簽賬獎賞 2.4%
「最紅自主獎賞」，並將全數額外「獎賞錢」分配於「賞中華」或「賞世界」類別中 2%
以Visa Signature卡簽賬 1.2%
合共5.6%

就算冇最紅自主獎賞都仲有3.6%
扣埋1.95%手續費都仲有得1.65%回贈